西餅課程一問

小妹上年考完DSE 番咗一年part time 我中學個陣就已經想入行做西餅蛋糕 見到vtc有西餅課程一個高級文憑一個文憑 兩個畢業後都會幫你轉介工作去酒店做餅 小妹英文一般 未必讀到高級文憑 想問下各位巴絲 有無意見俾到小妹 究竟讀HD定FD邊個實用啲

英文一般到點先連HD都唔掂
btw 有高讀高啦
加油